export const data = [
    {
        "question": "¿En que Minecraft se puede personalizar los escudos?",
        "choices": ["Minecraft Bedrock", "Minecraft Java", "Ninguno", "Ambos"],
        "answer": "Minecraft Java",
    },
  
    {
        "question": "¿Quien creo Minecraft?",
        "choices": ["Anders Hejlsberg", "Jeff Bezos", "Markus Persson", "Shigeru Miyamoto"],
        "answer": "Markus Persson",
    },
  
    {
        "question": "¿En que bioma spawnean los slime's?",
        "choices": ["Pantano", "Bosque", "Llanura", "Montañoso"],
        "answer": "Pantano",
    },
  
    {
        "question": "¿Con que se preparan las pociones de Apnea?",
        "choices": ["Zanahoria dorada", "Pez globo", "Sandia reluciente", "Pez tropical"],
        "answer": "Pez globo",
    },
  
    {
        "question": "¿En que version se incorporaron los escudos Minecraft Java?",
        "choices": ["1.12","1.9","1.8","1.10"],
        "answer": "1.9",
    },
  
    {
        "question": "¿Cuantos biomas tiene Minecraft?",
        "choices": ["9","36","12","79"],
        "answer": "79",
    },

    {
        "question": `¿En que version se incorporo el personaje de "Alex"?`,
        "choices": ["1.8", "1.10", "1.9", "1.12"],
        "answer": "1.8",
    },
  
    {
        "question": "¿En que año se creo Minecraft?",
        "choices": ["2008", "2006", "2009", "2005"],
        "answer": "2009",
    },
  
    {
        "question": "¿En que version se añadio la netherita?",
        "choices": ["1.15", "1.16", "1.13", "1.14"],
        "answer": "1.16",
    },
  
    {
        "question": `¿En minecraft bedrock que es "/gamemode 2"?`,
        "choices": ["survival", "creative", "spectator", "Ninguno de los anteriores"],
        "answer": "Ninguno de los anteriores",
    },
  ];